究竟男人真係中意一個女人會點

有人話 男人淨係得錢同女人
如果佢真係中意你 會視兄弟如無物
唔會嫌你太痴人 都唔會嫌見得多
其實係咪真架?定一話有例外?

真

會係咁不自然地偷望

係 但會有限期

咁限期過左代唔代表佢已經唔再中意你

幫佢奶西出火

仔們試下出下聲 真係好需要呢份答案呀

有
但通常都係垃圾冇發圍個啲

絲打
唔同人有唔同相處方式
究竟佢係咪中意你其實你心裡面都應該有答案同感受到

利申：巴

睇你同佢去到咩階段啦
見得多都會厭 太過痴身都會煩

熱戀期咪係囉 用好多時間陪你氹你開心 日子耐左 就習慣左你嘅存在 開始想要返啲私人空間

我就係唔知
利申o1

但中意一個人好易有錯覺以為對方都鍾意自己
少少舉動都會ff 會錯意

唔係 只係熱戀期過咗
進入大家需要出力維繫嘅階段

總係覺得男人唔洗付出 點都係將啲時間擺喺其他野到先 淨低既先諗下擺落你到 仲要好似好難為佢咁
而女人呢就所有野都男人行先 然而男人就覺得女人咁做好on9
其實係所有男人都係咁定點

真係中意 會為佢付出 付出等於愛

因為個女人煩啫

會24小時都諗住佢

我諗如果個男人真係中意佢就唔會覺?

神魂癲倒
係個女仔面前做出啲出羞嘅嘢
當對望時會刻意唔望個女仔
好在意個女仔嘅事會周圍八

適可而止啦，個個人都要有啲私人時間，冇可能24小時都係你

睇你係理性定感性行先

乜有男仔感性行先?

我會將d時間同專注力放哂落對方度..
唔係所有男人都係咁

有..

咁理性既男仔點樣分佢係咪真係中意你

會想屌大力D

睇你平時舉止🙂

其實 男人唔係一種 用三言兩語就理解到既生物

係睇佢

more plz

咁我覺得女人都唔係既

會非常care你，例如：你鍾意啲咩、想同你狂whatsapp、想約你出去等等

女人有時候嬲咩都唔同男人講

唔多中係咪姐係可以收皮

咁你自己要做主動

扯旗

佢有無為你做過d咩？
你生日呀 唔開心果陣 病既時候

係會成日想見嘅 但拍拖拍到視兄弟如無物果d應該係情竇初開果d男仔黎

主動到灰依家先咁問咋

唔開心佢通常覺得我小學雞
病佢唔覺得係啲咩 唔多理

其實可以收皮

雖然係殘忍啲 但係你其實開得呢個post既疑惑其實答左你

會唔會係佢太理性咋

其實你有答案
你幫自己搵緊理由姐

我都係咁 平時好懶出黎見我
成日同我強調要空間要空間
但我通常就會收皮 好冷淡
呢個時候佢又會搵番我 打比我
我有時其實都覺得好攰
但我又覺得佢係愛我嘅 但有時又覺得唔係
不過我覺得任何感情都冇可能一世熱戀期
依家大家關係咁 我覺得就算我散左重新開始 到頭來始終都會淡
所以我已經冇咩興趣去將重心擺係男友到 因為真正值得投資嘅係自己

Please refer to this

好想俾最好既野俾佢, 好擔心佢被人搶走
擔心佢唔開心, 食唔飽
會幻想同佢將來結婚既生活